\begin{aufgabe}{Doppelte Elemente entfernen}
\begin{enumerate}
\item Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{remove-duplicates}, die direkt
aufeinanderfolgende Doppelte aus einer übergebenen Liste entfernt:
\begin{schemecode}
(remove-duplicates '(4 5 5 2 3 3 3 9 3 4))
; soll evaluieren zu: (4 5 2 3 9 3 4)
\end{schemecode}

\item Hast du Lust, die Prozedur so zu erweitern, dass sie Doppelte auch dann
entfernt, wenn sie nicht nebeneinander stehen:
\begin{schemecode}
(remove-duplicates '(4 5 5 2 3 3 3 9 3 4))
; soll evaluieren zu: (4 5 2 3 9)
\end{schemecode}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
